「輿論戰」歡迎幫屋企人unlike 紅媒

最近幫老母藉口更新fb 設定命到佢部機可以快d / 防止俾黑客入侵偷資料 / 盜帳號為名
用到佢手機約10分鐘

幫佢unlike晒所有fb上面既紅媒之餘，幫佢跟手like左蘋果日報／now新聞 ／有線新聞／有線中國組／100毛／喱show 仲有其他數之不盡 報導事實的媒體

希望大家都跟住做，由自己屋企人開始操刀，將岩既訊息俾佢慢慢滲透落佢日常生活上

歡迎各界好友整合 list 方便操作

push

2

3

我拎我老母部手機 次次都係隔離睇撚住我 完全冇辦法咁做
老豆又唔撚玩fb 屌
唯有日日send文比老豆老母睇以求反洗腦